Total war出新game冇人講?

幾時出三國

臨訓前買咗，未玩熟

屌那星成個系統同attila好唔同，又要重新摸索個玩法
見啲行省除咗首府之外，其他小型據點冇城牆冇駐兵，得一格至兩格建築格仔，同empire、napoleon有少少似

秋季喎聽講，我都等緊，代入感會大好多

Angle Saxon 背景有興趣 但focus 維京就冇乜興趣

我仲考慮緊買唔買,始終冇乜時間玩

冷兵器唔吸引，個系統改到唔識玩，又冇得工作坊。行省啲關係又要重新摸過

結論都係玩返幕府2

冷兵器唔吸引不如玩奇幻

in Warhammer we trust

鐘意密林機槍多過劍

中文介面如何？啲番譯ok?

玩咗唔係好耐就訓
翻譯尚算正常

介面嚟講，阿提拉同羅馬2係有少少唔同，但不列顛同阿提拉真係唔同好多，嗰啲乜嘢派系「戰意」一開始見到都唔知做乜尻

Wessex (中文英文都唔記得，阿弗烈大帝個祖國 )開局又有幾個完全控制嘅行省，然後建築嗰度。。。呀又要當新game玩

高等精靈中期玩到個人好懶
量產海軍，資金許可就出持盾海軍，多一兩對銀盔騎做吉祥物，一場戰役兩方軍力差唔多嘅話，唔使點樣用腦都贏到

咁大鑊?因為聽講呢隻不列顛係滔滔鍋系列黎講係比較創新

最鍾意都係shougun2 ⋯⋯

又冇咁誇張ge，不過有啲似阿提拉囉

shogun2+dlc 好玩好多

我琴晚好攰買完根本唔夠精神摸索隻驚就訓
我預料嗰種要戇尻尻撞幾次板先理解到遊戲流程嘅經驗將來會發生喺我身上
暫時我見每個兵種都設有上限，唔知有冇機會可以起某啲建築或者研發某啲科技嚟提升兵種上限數量

d人評到好差咁，話單位無誠意之類
係咪真係咁我唔知，但係steam個評價升溫之前應該唔會買

中世紀又真係冇咩兵好講，劍斧戟，騎馬都孱過人

第一次見到滔滔鍋有褒貶不一嘅評價
我見真係有人話冇誠意，但我就記得唔係批評兵種

如果兵種都要批評嘅話，今時今日應該冇乜人玩「屍哦捐2」

即係邊隻，自問都打得機多但完全get唔到咩屍哦捐2, 講返英文原名啦好嘛

shogun2

屌你啦差十萬九千里遠，btw呢隻堅正

無血唔玩
好心佢出隻game仔就直接出埋blood dlc啦

係唔係用 war hammer 引擎？
如果係易上手好多，war hammer 最好玩！